獨家片段: 香港驚世古蹟大發現，政府堅持繼續拆?| 匪類幾分鐘監察

獨家片段:
香港驚世古蹟大發現，政府堅持繼續拆?|
匪類幾分鐘監察
20年12月28日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

何啟明親探古蹟獨家片段: (00:00:00)
水務署報警圍封現場禁議員和專家視察古蹟: (00:01:50)
保育古蹟市民如何發聲: (00:04:20)